{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051928",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "륭림닭발 본점"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市昭陽峠道49-1に位置する隆林タッパル本店とスムスプ店では、全国の宅配便をご利用いただけます。 メールで注文方法を送ってください。 お客様はメールで送金していただければ、翌日には宅配便で食べ物をお送りします。 送料は5,000ウォンが別途請求され、店舗価格と同じです。 本店では骨付き鶏モミジ1人前は10,000ウォン、骨なし鶏モミジ1人前は12,000ウォン、砂肝1人前は10,000ウォンで販売しています。 味は少し辛さ、激辛さ、爆弾味からお選びいただけます。 お召し上がり方や個人の好みによって味を調節できます。 おにぎりは提供されておらず、代わりに鶏モミジをもっと入れます。 開封していない鶏モミジとタレは冷凍保管後解凍してから召し上がってください。 2004年から美味しい店として知られる隆林鶏モミジ本店では、新鮮な材料で調理される味を提供しています。 場所は春川明洞インソン病院裏の旧昭陽峠に位置しており、駐車はお店の近くの空いた空間にお願いします。 営業時間は毎日17:00から01:00までで、年中無休で営業しています。 メニューには骨付き鶏モミジ、味付け砂肝、骨なし鶏モミジを提供しております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "隆林タッパル本店とスムスプ店はどこにありますか？",
            "answer": "隆林タッパル本店とスムスプ店は、江原特別自治道春川市昭陽峠道49-1にあります。"
        },
        {
            "question": "隆林タッパル本店とスムスプ店では全国の宅配便を利用できますか？",
            "answer": "はい、隆林タッパル本店とスムスプ店では全国の宅配便を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "注文方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "注文方法を知りたい場合は、メールで注文方法を送ってください。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はありますか？",
            "answer": "支払い方法としては、お客様がメールで送金していただければ大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "配送にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "お支払いが完了したら、翌日には宅配便で食べ物をお送りします。"
        },
        {
            "question": "送料はいくらですか？",
            "answer": "送料は別途請求され、5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "隆林タッパル本店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "隆林タッパル本店では、骨付き鶏モミジ1人前は10,000ウォン、骨なし鶏モミジ1人前は12,000ウォン、砂肝1人前は10,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "味の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "お店では少し辛さ、激辛さ、爆弾味の3種類の味からお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "鶏モミジ以外の料理はありますか？",
            "answer": "おにぎりは提供されておらず、代わりに鶏モミジをもっと入れます。"
        },
        {
            "question": "鶏モミジとタレはどのように召し上がればいいですか？",
            "answer": "開封していない鶏モミジとタレは冷凍保管後解凍してから召し上がってください。"
        },
        {
            "question": "隆林タッパル本店の場所はどこですか？",
            "answer": "隆林タッパル本店は春川明洞インソン病院裏の旧昭陽峠に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "隆林タッパル本店は毎日17:00から01:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 489
    }
}